有冇巴絲去過新宿VR Zone

黎緊4月想去，閒說要bk位，想問問如果walk in係咪真係冇得玩

唔洗book 平日通常都唔多人

路過想問

大阪有冇呢d玩？

新宿，池袋都好似有vr?

我買套票玩既
Mario好好玩，eva唔係fans可以唔玩，鬼屋要兩個人合作，滑雪會減受到離心力

跟住我係大阪難波 唔記得係namco/sega/taito見過有其中某幾個vr game

thx , 準備去大阪 , 如果有想去玩

去到先買？定一早買定？

閒日下午可以walkin

去過新宿vr zone,唔洗預約
但覺得除左mario好玩其他都普普通通

想問d vr 場係咪都唔買左基本門票，之後再逐個game 比錢？

可以咁講
但我上年去果陣，eva 同mario kart 一定要買4in 1果張先玩得

鬼屋唔知係咪坐輪椅果個？
果個其實幾好玩，不過我一個去，同個staff 牛頭唔搭馬咀，最後輸左

去完返黎，有d要teamwork,最好4個人去，唔係可以夾埋其他國家的人一齊玩，語言唔通，冇咁爽